咁多位巴打真係唔好再玩賓周喇

我好似分唔到屙尿定射精

琴日定前日見到條垃圾大學生
叫我番5p 屌我老母
即刻嬲到要改返呢個名

橙

仲有冇玩黑沙

完sem了

#8775

條友做乜鳩

返5p啦

以為人地想爭食咪亂吠

on9 成班離題撚

新會然

娃怕愛同樣怕哎失去哎
問此刻世上痴心查某哦癟爺
相知相奇相拖欠
緣份份娃已國無聊
麼別哎得青菜